【高手在九巴】現身專訪！九巴1A車長流利日語解答遊客問題

日本係香港人既鄉下，係米好多香港人都識講日文？

Old news is so exciting